十一月份身邊己有勁多人話移民。

上個月，包括我公司五六位客，跟我份保單三十幾年既保險經紀，另外跟我女友保單既都話要走 pass 比第二位跟，我家姐 d staff，佢 d 教友，住我隔離地下嗰戶，似乎呢獲真係走得好走，除左一個去新加波其餘都走去英國。

每個月身邊都有

係，但上個月忽然間多左好多。

日日起身都睇到邊個被捕，又律政司介入，政府啲濕鳩政策
有能力既都走啦

雖然好核突 但起碼有心 不過就未必會用

數漏左，仲有睇開個醫生，月中中耳炎去睇醫生佢同我講做到年尾就收皮走。

我成間公司d人都話要移民

支持

連登仔又鳩嗡
移民根本係極少數

有個親戚最近移左民